麻煩admin del post

原來有人開咗，重覆咗Post，唔好意思

Del呢個，唔該
輕度智障司機稱「為示威者報仇」 持玩具氣槍射警車 判囚3年

有人開咗
揚言用刀插警替被警方暴打的示威者報仇 送貨員被胡雅文判監3年

或者幫我edit一下個post得唔得？
我一次過post晒人哋篇文章出嚟，唔好意思，可唔可以幫刪走一半佢，我下次轉貼文章會注意的🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️